突發 黑狗打人終於上到reddit熱門

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇小港豬鐘意比錢嘅決心